要求馬會褫奪何妖馬會會員資格

剛才聽升旗易德道，主持的提議確實吾錯。
如果馬會吾肯褫奪何妖馬會會員資格，大家每逢跑馬日都走入馬場問下馬，要啲馬篤灰！
試下多幾次賽事取消，馬會吾做野都吾得！

詳情大家可以去聽下

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安